\section{Γνωστά bugs, μερικές υλοποιήσεις και άλλα προβλήματα}

Παρακάτω παρατίθενται μερικά γνωστά bugs της εφαρμογής, features των οποίων η υλοποίηση δεν ολοκληρώθηκε και features τα οποία είναι κοινά σε εφαρμογές ή αναμενόμενο να υπάρχουν αλλά δεν υλοποιήθηκαν. Τα bugs και οι ελλείψεις αυτές θεωρήθηκαν εκτός του πεδίου εφαρμογής της εργασίας.

Έλλειψη progress bars ή άλλης μορφής feedback για την πρόοδο των requests. Κατά την αναμονή απάντησης από τον server στα requests που κάνει η εφαρμογή δεν δίνεται κανένα οπτικό feedback για την εκκίνηση ή τη πρόοδο των requests. Αυτό μπορεί να οδηγήσει τον χρήστη εσφαλμένα στην εντύπωση ότι η εφαρμογή δεν λειτουργεί.

Ελλιπής υλοποίηση των filters. Από τις τρεις μεθόδους φιλτραρίσματος των διαθέσιμων καταστημάτων που δίνονται από την εφαρμογή (με βάση τον τύπο, την απόσταση και τη διάθεση φαγητών με άνω όριο κάποιες θερμίδες) μόνο η μία λειτουργεί σωστά πάντα, το φιλτράρισμα με βάση τον τύπο. Το φιλτράρισμα με βάση την απόσταση λειτούργησε σωστά μόνο σε virtual device κατά το development και testing της εφαρμογής. Πιθανόν να λειτουργεί και σε πραγματικές συσκευές με έκδοση Android τουλάχιστον ίση με 8.0. Το φιλτράρισμα με βάση τη διάθεση φαγητών με άνω όριο κάποιες μερίδες δεν υλοποιήθηκε στη πλευρά του API (τουλάχιστον μέχρι τη παράδοση της εργασίας).

Logout fails. Η λειτουργία της αποσύνδεσης χρήστη χρειάζεται να εκκινηθεί από τον χρήστη δύο φορές για να πετύχει. Ωστόσο κάποιες φορές δεν διαγράφονται τα αποθηκευμένα cookies, κάτι που προκαλεί προβλήματα στην μετέπειτα επανασύνδεσή του ή εγγραφή με νέο λογαριασμό. Στη περίπτωση αυτή πρέπει να γίνει διαγραφή των αποθηκευμένων δεδομένων μέσω των ρυθμίσεων του Android και της επιλογής ``clear data''.

Ο τύπος χρήστη δεν ανανεώνεται. Σε περίπτωση που κάποιος χρήστης αλλάξει τύπο (απλός χρήστης που γίνεται moderator ή το αντίθετο) η εφαρμογή δεν αντιλαμβάνεται αυτόματα την αλλαγή. Για το λόγο αυτό πρέπει να γίνει αποσύνδεση και επανασύνδεση του χρήστη. Αν αυτό δεν πετύχει, πρέπει όπως και για τα logout fails να γίνει εκκαθάριση των δεδομένων της εφαρμογής.

Μη εμφάνιση των προστιθέμενων εγγραφών των διαχειριστών απευθείας. Όταν ένας διαχειριστής προσθέτει ένα νέο κατάστημα, φαγητό, ποτό ή δίαιτα γίνεται απευθείας αποδεκτό από τη βάση. Ωστόσο για να εμφανιστεί στην εφαρμογή ο διαχειριστής πρέπει να φύγει από την οθόνη του αντικειμένου και να ξαναμπεί ώστε να φορτωθεί η αλλαγμένη λίστα εστιατορίων/φαγητών/ποτών/δίαιτων μετά από νέο request στον server. Στη περίπτωση της οθόνης με τη λίστα των εστιατορίων θα πρέπει είτε να κλείσει η εφαρμογή και να ανοίξει ξανά είτε να πατηθεί το κουμπί ``Clear filters'' από το μενού των φίλτρων (ακόμα και αν δεν υπάρχει κανένα φίλτρο σε εφαρμογή).
\begin{quote}{Roy Trenneman}
---Have you tried turning it off and on again?
\end{quote}

Η απευθείας μετάβαση από τις δραστηριότητες με τις δίαιτες και τα υλικά στο προφίλ χρήστη αποτυγχάνει μερικές φορές. Συνήθως, όταν από την οθόνη με τις δίαιτες ή τα υλικά, μία δίαιτα ή ένα υλικό διαγραφεί από τη λίστα αυτών που ακολουθεί ή απαγορεύει ο χρήστης και έπειτα γίνει προσπάθεια απευθείας μετάβασης (μέσω του μενού επιλογών) στο προφίλ του, τότε η εφαρμογή αποτυγχάνει και κλείνει.